港產動片片三寶, 你點排?

唔講政治取態

我會咁排
1) 新警察故事
2) 葉問3
3) 男兒本色 (成龍/ 甄子丹/ 洪金寶以外既動作片, 好難搵到一套超越到男兒本色)

其他好應該入圍既

醉拳, 我是誰, 寶貝計劃 (個人黎黎好鐘意呢套), a計劃
李連杰杰既有霍元甲 (唔知算唔算港產)同埋太極張三豐
葉問, 殺破狼系列都唔錯

你仆街了
係中国電影
乜撚嘢港產?

正經post, 吹下水啦
以前香港既軟實力真係好勁, 由其是星爺既喜劇, 再加動作片
成龍再將呢兩樣合併為喜劇動作 action comedy
上面講既野亦係粵語文化既最後支柱

可惜既係隨時一個一個奶共, 再加上青黃不接
再冇純made in hk 既功夫片..

單靠香港票房養唔起班大明星
支共又一定要人合拍先可以喺支那上
可以點

仲有
香港電影最勁嗰陣
基本上係大量黑錢頂住

block得 冇腦柒頭

成龍葉問功夫

你講下意見

睇多D戲先學人排三寶啦屌

你講啦

點都唔會係成龍將星爺嘅喜劇喜劇同動作片合併啦

就唔講政治取態

樓主有無睇過贊先生與找錢華, 敗家仔,
醉拳之前仲有套蛇形刁手
不過如果計, 係咪應該計埋李小龍果d
猛龍過江先係鼻祖吧 後面太多都係base on呢個模式發展出黎
點都應該有份

洪金寶 70,80年代一系列 靈異動作片/喜劇動作都好睇 （鬼打鬼、身不由己等等
邵氏 張徹、孫仲（冷血十三鷹、五毒、街市英雄等等…
劉家良執導/動指作品 包括 少林三部曲 十八般武藝 雖然老土嘢 但勝在動作戲夠有勁

成龍垃圾片
淨係鳩打無劇情可言
戲又屎，淨係識神化個戇鳩仔

你條廢青睇番以前d片先啦

成龍
A計劃 真係一絕

仲有蛇形刁手百看不厭

以咩為準則？
劇情計唔計考慮因素
對打格鬥同飛簷走壁有冇分
因為成龍系就爬上爬落攞條命出嚟揈
咁嘅話就A計劃同特務迷城
甄子丹系就拳腳交
殺破狼打吳京都經典 外國都多人講呢幕
然後重有唔少未必係硬橋硬馬真功夫但拍出嚟視覺上唔錯
倒如愚民樂軍雞 謝霆鋒龍虎門
純粹節奏快睇落彷彿好似好勁咁嘅重有城繩雷霆戰警

但呢啲多數劇情都麻麻
新警察故事前半嘅劇情就好good

重有你提及嘅李連杰
黃飛鴻方世玉呢啲又另一種
走華麗路線
可能因為李連杰係演武出身

無周星馳？
葉問3

我是誰

蛇形刁手 啲動作好睇到😍

今晚睇下先

導火線…

呢套最好睇